每星期搞遊行都得，但要唔同主題訴求去唔同地方

上禮物嗌撤回去立法會
黎緊追究黑警去軍器廠街
撤銷檢控去律政師
仲有醫管局單野

金鐘佢地做到熟哂 好易佈防

推

其實要睇領袖 我只係提出可行方法